打算去台灣隆鼻

集思廣益
有冇過來人可以分享下
或者打算去台灣隆鼻的絲打

我2018年個時隆 效果幾好 行街都多左人望我

鼻呢個真係諗清楚，差唔多九成人都要做好多次不斷修補，整容修補呢個過程係好痛苦。

畀你入到境先算

好講運
Ex嗰陣整完 唔係太完美 要後執多次
建議唔好
同埋係嗰到陪佐佢成個月 晚晚消毒換布
聽住佢嗌都幾心噏
Btw決定佐應該點勸都唔得 當初勸佐好耐都唔肯聽

你搵邊個醫師隆？？

真架？我一直好想做，但真係好淆底後遺症

過來人？😂😂

唔係呀，之前係做美容同埋整容嘅行業，見得太多失敗個案。
割雙眼皮打下針嗰啲都OK嘅，要整個鼻真係要三思而行。

整容有癮,識人整完覺得幾成功但唔完美,跟住就不斷整

整左一年 整得唔算靚 但自然 好過本身已經好多 冇諗過再整 打麻醉藥好撚痛 冇乜必要都唔想再搞

可唔可以pm邊度整？🙌🏻🙌🏻

有無諗過搵人陪

想去打針平過香港

我都想，你想台灣定韓國？

有冇興趣一齊

一定台灣
韓國嗰啲成日搵啲新嘅醫生黎做
一係就比個中間人收咗好多錢真正醫生落袋唔多嘅話好易中伏

想下年通番先 好難拎到假去隔離14日

你打算幾時去 幾大個

Lm

有興趣加我tg傾，taitaitaiiiii

有冇睇岩搵邊個醫師？

隆乳

想脂肪定矽膠